有咩肌肉係你控制到但唔係人人都控制到？

我見人可以控制到耳仔郁黎郁去

Note9 變大了

me too

其實係郁塊頭皮

ys

對眼識震

收音機

人人控制到 我控制唔到就有
括約肌

點為之對眼識震？

識郁眼眉？

淨係眼郁 條眉唔會

我有個朋友都可以 淨係粒眼珠係咁喺度震

咁恐怖

戇鳩當有趣

個閪唔駛用震蛋都控制到識震

吉伯利朱古力式戚眉